# Football

API en NodeJS

+ Crear base de datos en MongoDB con nombre 'football'
+ Ejecutar $ npm install
+ Una vez instaladas las dependencias ejecutar $ npm start
+ En caso se desee ejecutar API con otro ApiToken, modificar archivo src/config/index.js